覺唔覺叫人唔好行山個班 多數無咩朋友

講真佢地無朋友叫佢地出街 就緊係留係屋企啦 做人咁撚自私既 你無朋友陪你 其他人就唔比行 仲要行山可以提高精氣元

精氣神呀

係

行得山都係時做好防疫工作既真香港人
唔覺有咩問題

Cls係咪你班朋友意識太低我有幾個圈子都共識咗唔約住 悶得滯咪傾電話 上山落山點都會經過唔同社區 其實風險好撚高

樓豬住緊青山醫院

你都on撚9

我無乜朋友但非常建議人出去戶外活動
香港到而家中極都係得幾十人即係基本安全
街度啲鬼佬好少戴口罩勁型,根本係過度恐慌SARS陰影

係 我帶3 個口罩行

個個都除晒罩行 希望個個都咁健康喇

啱啊

濕清會唔會私了行山嗰啲人

私了唔行山個班人

樓主智障 唔洗理

我咪樓豬

行山空氣好勁多 行得多都身體健康d點會中招

係 咁大個仔未聽過行山會病

你又講得幾岩，我真係冇咩朋友

俾D爭扎啦
爭扎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

駁吾刀

應該話病人行山會點

一星期去爭扎3-5 日

班盲反好on9

d毒撚無朋友 就最鐘意反社交活動